## Сборка

1. запустить установку npm пакетов `npm i`
2. Создать файл `.env` в корне и определить переменные окружения
3. Собрать приложения `npm run build`

## Переменные в файле `.env`

1. `DB_NAME` - **обязательная** название базы данных
2. `DB_URI` - **обязательная** строка коннекта к бд

## Старт приложения app.ts:

`npm run start-app`

## Старт приложения sync.ts в режиме реалтайм синхронизации:

`npm run start-sync`

## Старт приложения sync.ts в режиме полной синхронизации:

`npm run start-sync full-reindex`
